一直以為班男人去建興排隊洗樓

原來
係去買花送比女朋友

對唔住，一直怪錯左你地

花開花落至少這一季 被甜蜜蓋過了傷害

Diu 咪放大影啦 都話買球拍咯⋯⋯

樓下花店條女好大波

唔好睇死建興先得㗎，睇埋其它大廈先夠全面㗎嘛

樓豬成日唔貼呢張

有無新圖

椰菜花呀